入面嘅唔好比班校長勸降

「保安局局長李家超指，現時理工大學內所有人均會被暴動罪拘捕。

Source: 政府新聞網live」

成班光環撚！唔好信，同班狗夾好哂！
班飯民左膠坐幾年出番嚟又可以繼續呃飯食，但班細路比狗拉就會被自殺被私刑！

屌住！唔好出嚟！

推

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

推，邊撚個要人投降死全家

其實玩扮自殺 假菠籮爆建築 玩玉石俱焚可能會翻盤

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

班狗俾佢哋入去唔慌好

轉自tg
Poly ot個系主任 Hector Tsang
周圍聯絡同學跟佢走
聲稱自己同高層狗傾左
只要佢地舉起雙手 對佢微笑就可以有老師帶佢地出黎
但程序上都要跟黑警走一轉（姐係被捕）
叫佢地唔好有任何驚恐既反應之類

好似有同學想自首
千祈唔好信佢，條友紅底

有Hector Tsang段錄音，我係幫校外ot朋友報料

投降自首=認罪
本身無罪變暴動

乜撚都係藍
就快割到冇晒

其實唔係受傷點解會自首，你真係覺得會坐少啲，定覺得會打少啲，幾百人一齊拉反而唔會打咁甘喎，而家得你一個比成班黑警發洩你實仆街

唔好中計

推
堅定
不投降 不認罪
全港圍魏救趙

咩人都唔好信
唔好忘記琴日50個一出去就即刻

冇做過唔好自認暴動呀, 自咩首?

咪撚自首 捱左咁多日 現在話自首認罪 大家甘心咩

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上

唔好信呀

真

push

唔好出黎啦，一定唔可以！

一出就十年

班校長就帶曬光環

Push

白痴先投降

留喺入面 黑警跟本冇證據告得入

POLY 手足 如非重傷

唔好自首 你地無做錯！

你地唔係恐佈份子唔係暴徒。

你地一出去係會被拉拖，被踩頭，睇見好撚心痛

香港人齊上齊落黎盡各方法救你地

頂住！！

佢就係告唔入先想你自首

忍埋今晚，俾個機會我地出面試多1次!

今日琴日有眼睇
投降即被捕即暴動即私刑48
唔好信佢講乜事都無 你睇佢叫人走出poly即刻tg放題就知佢想殺死你

圈套嚟㗎

推

POLY 手足 如非重傷

唔好自首 你地無做錯！

你地唔係恐佈份子唔係暴徒。

你地一出去係會被拉拖，被踩頭，睇見好撚心痛

香港人齊上齊落黎盡各方法救你地

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

想返屋企。。

‼️‼️請廣傳‼️‼️
大家如收到以下訊息，千祈唔好交名單，呢個何玉芬係林鄭班子，係青年發展委員會委員，交名單等同篤灰！😡😡
👇🏻
如果學校有學生被困polyU, 請將 1. 校名 2. 學生姓名同埋聯絡電話 送到 輔導教師協會 何玉芬博士手機, 或將他的電話通知學生。*所有資料保密。*

有理由相信理大事件是中共重施人質外交之術，借圍困理大抗爭者，自製籌碼與美國交易。若然如此，中共將會想盡辦法阻止香港人救走所有人，同時亦會透過不斷拖長時間獲取最大交易紅利，對比從前有名有姓的在囚民運人士之待遇，理大內的維生環境極度惡劣，在鏡頭下投降可能比長期被困，硬闖受傷甚至中槍喪命更為明智，年輕人別白白犧牲呀！😭別忘記釋放所有抗爭者一直也是五大訴求之一，甚至於部份人心中，包括我認為這點才是最重要呀！😢

求求，同意請幫我ＰＯＳＴ。我Ｐ出唔到Ｘ２ ＰＯＳＴ。

出緊去同就出去既人，你覺得人多班狗就會停手？請經過有見到超市買２－３支卡式爐氣樽，支援火魔。見有火源就掉即可。

你一投降
好大機會十年無得返屋企
DOJ實用盡方法還押你
由狗屋到法院到荔枝角
你唔會有機會返屋企

老系都唔自受，仲要大大隻字比人見到學生被屈

up

已fact check :
社署帶隊入理大的 彭潔玲，助理署長 (家庭及兒童福利) 是 *前輔警總警司*

社署社工可靠與否大家自己諗

請廣傳

啱呀 自首嘅前題係你自己認為犯左錯
如果你無做犯法事 何需自首

宜一刻好考意志
身邊嘅氣氛都會影響手足嘅決定
你地要互相相信自己 影響其他手足
頂住！

我知入面好辛苦，但求下手足頂多一陣，好多人諗緊方法，頂住呀！

fc 下係咩學校嘅校長

推 唔好放棄呀

吾好信！

理工人質事件

唔好畀班校長走 攬炒

拉唔拉校長

唔好信正苦班人渣

校長係鬼，勇武自首就會帶動運動崩潰！

唔幫狗手 班狗點會放行？

[溫馨提示] 尖東麼地道一帶嘅酒店全部都係深藍

鄧狗好似要入面d人交人名出黎 大家頂住

推！

有校長s帶埋駐校社工到場交涉

千萬唔好投降
係裡面俾人拉未必告得到
你一出去投降 就好難幫到你

唔好信𠴱班校長，坐監𠴱個係你，佢地嚟攞光環，或者博做官架炸！

We shall never surrender

扮好人，唔好跌落圈套投降

送一車杯麵入去。可以頂到半個月

等於同林奠傾一樣
有唔好嘅預感

無罪變有罪 出面個個救緊你哋
你哋琴晚打生打死 都只係唔會輸
一出去自首就輸
等埋我哋好冇？係耐啲 重狗 你哋知架！

唔好出黎
唔好出黎
唔好出黎

反其道而行 說服佢地留低 真校長一定會做

勸降成功又有功

自首入撚硬㗎！

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

可以留住班藍屍社工在理大，以保證黑警唔敢斷水斷糧！

推 邊個都咪撚信
唔好走！！！！出面大把人準備救你地！！！

入面既同學仔聽住: 好多人係出面黎緊救你地, 頂住呀

擺明啲同學係佢既投名狀

我屌你啦 嗰個何玉芬已經係啦

叫校長帶啲物資入嚟仲好過啦
俾啲誠意

Report 葉建源啲posts

岩

POLY 手足 如非重傷

唔好自首 你地無做錯！

你地唔係恐佈份子唔係暴徒。

你地一出去係會被拉拖，被踩頭，睇見好撚心痛

香港人齊上齊落黎盡各方法救你地

選民主特首再特赦

藍唔藍都好 樓豬講嘅係事實

校長真心離地撚，睇下中大就知

啱呀

Popo 與勇武的火了是如此不對稱，外面是非常難幫到。外面的勇武也很有可能會有重大傷亡。
在這前提下，認真考慮各種方案：
(有機會請轉發給理工的學生):
1. 拉和告得入是兩件事
2. 換衫，坐課室，2人一組，不夠證據告非法集結或參與暴動
3. 非法集結是3人或以上
4. 問他們時，說被困在理大

轉發：
各位現在仍然身處理工大學內的朋友：

現在情況非常嚴峻，但我希望你們不要作無謂的犧牲，不要嘗試用任何暴力去反抗警察的拘捕或進行攻擊。

我相信在你們當中，有不少人士是因為各種不同合理合法的原因而進入及逗留在理大範圍，例如救助受傷人士、和平示威、保護校園免被入侵等，𣎴能一刀切指你們都參與了暴動。

所以若果你們現在願意有秩序及和平地離開，或者和平地聚集在校園內高唱「願榮光歸香港」，即使最終被警方拘捕，也不表示警方有足夠證據能夠在日後成功檢控你們暴動罪或其他罪名。

Be Water!

張達明（法律學者）

⚖ 法律支援
▶ 電話 Telegram
星火 98190979 @Abccbbc
民陣 65499452 @CHRFLegalSupport
民權 94632945
韋智達 91677091
伍展邦 26081400 @hksup
本民前 @HKibackup
▶ Whatsapp
民陣 65499452
民權 94632945
伍展邦 56902877

💊 醫療支援
杏林覺醒 46100186
反送中醫療支援社工隊 @sw_medicalsupport
李醫師 @sharing_ec

⚠ 被捕須知
① 只提供姓名，身份證號碼
② 不要提供電話，不要解鎖電話
③ 律師未到，保持緘密，不落任何口供，不簽任何文件
④ 律師收費，各項私人事務，一律唔好回答
⑤ 我要食嘢，我要飲水，我要去廁所，我要去醫院，我冇嘢講
⑥ 要求警方提供所有文件副本
⑦ 有權要求同性警員搜身，無須脫衣
⑧ 口供一定要檢查清楚，拿取副本，記低警員編號

生命是你們的，自有你們可以做決定

投降即係死
死得不明不白

頂住呀

唔好走 頂住

投降=認罪
良好市民乜都無做過投咩降

投左降打官司就輸鳩硬

利用果30個根本無唸住救學生嘅校長
可能救到理大手足

港產片 - 大事件 ：

唔好投降！

去poly! 救學生！

被困唔係罪
唔好自己送頭
poly 仲有好多 canteen 有糧食

我識其中一個
黃到仆街
吹水死全家！
走唔到可以搵佢地
佢地會盡全力救你地

D

唔好理佢地啊！

推
推
推
唔好自首同投降，做咗即係認罪

深藍校長嚟

手足，頂住。校長，拖延時間！

不了
咪撚信社工

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

唔好再share葉建源嗰幾個posts!!!
Report!!!

小心佢哋身上唔知有冇針筒攝錄機

投唔投降都係10年
仲要比班畜生唔知點折磨
大家頂住！好多人救緊你地
唔好放棄！

知唔知點解宜家先放人入去緩和局勢
或者叫做希望加快埋土守軍投降崩潰速度
係因為宜家係我地最多人嘅時候
班港豬返工撚放工就出哂嚟支援
十二點前都算係我地嘅黃金時間
我地要襯有最大人數做最有效率嘅行動
利申：港豬